死咗三個人政府無動於衷，整爛一塊玻璃就係鬼？

copy from facebook

死咗三個人林鄭無動於衷；
尋日任由廢老黑幫橫行；
林鄭今朝笑笑口祝酒，同時打到成個口罩都係血，骨折都有

然後你為咗一塊爛鬼玻璃屌人係鬼，話人無腦。
其實比著你係學生，會唔嬲？佢地好多讀緊中學咋。點解要佢地出黎頂？點解仲要承受你既指責？點解一塊玻璃仲重要過佢地既憤怒？

你覺得要和平先有用？和平咗成個月，得到啲乜？而家爛一塊玻璃，會前功盡棄？有咩前功？撤回咗呀？唔告學生呀？

我絕對唔係鼓勵人去衝，但係我地係後方既唔應該妄下定論去切割去譴責前線。佢地用生命搏，我地唔係。

就算佢地打爆晒全香港啲玻璃我都唔會怪佢地。要怪係應該怪個冷血既政府。

血債不能票償，堅持目標，不撤不散︰

1.立即撤回修訂逃犯條例
2.全面停止檢控示威人士
3.成立獨立委員會追究警隊暴行

打佢老母西